\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
	
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak	& Pleše & 20.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
			0.2 & Napisano poglavlje Opis projektnog zadatka	& Pleše & 23.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
			0.3 & Napisan dio potpoglavlja Funkcionalni zahtjevi - Dionici i Aktori i njihovi funkcionalni zahtjevi	& Pleše & 23.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.4 & Napisano poglavlje Ostali zahtjevi	& Pleše & 24.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.5 & Napisani opisi obrazaca uporabe (19)-(36)	& Grebenac & 26.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.5.1 & Ispravljeni opisi obrazaca uporabe (19)-(36)	& Pleše & 27.10.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.6 & Napisani opisi obrazaca uporabe (1)-(18)& Šupe & 28.10.2019. \\[3pt] \hline 
			0.6.1 & Ispravljeni opisi obrazaca uporabe (1)-(18)& Pleše & 30.10.2019. \\[3pt] \hline 
			0.7 & Nacrtani dijagrami obrazaca uporabe & Čuma & 30.10.2019. \\[3pt] \hline 
			0.7.1 & Ispravljeni i umetnuti ispravljeni dijagrami obrazaca uporabe	& Pleše & 1.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.8 & Napisano poglavlje Arhitektura sustava	& Pleše & 5.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.9 & Nacrtani sekvencijski dijagrami za UC 18 i 20 & Golub & 28.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.9.1 & Ispravljeni i umetnuti ispravljeni sekvencijski dijagrami za UC 18 i 20 i napisani njihovi opisi & Pleše & 5.11.2019. \\[3pt] \hline			
			0.10 & Nacrtani i umetnuti sekvencijski dijagrami za UC 25 i 36 i napisani njihovi opisi & Radelić & 6.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.10.1  & Ispravljeni i umetnuti ispravljeni sekvencijski dijagrami za UC 25 i 36 i njihovi opisi	& Pleše & 11.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.11 & Nacrtan i umetnut dijagram baze i napisan uvodni dio poglavlja Baza podataka	& Pleše & 6.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.11.1 & Ispravljen dijagram baze i i napisano poglavlje Baza podataka do kraja	& Pleše & 12.11.2019. 		\\[3pt] \hline
			0.12 & Nacrtan i umetnut dijagram razreda - dio Models & Golub, Grebenac, Šupe & 14.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.12.1 & Ispravljen dijagram razreda - Models & Grebenac, Pleše & 15.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.13 & Nacrtan konceptualni dijagram razreda - dio Controllers & Jakić & 13.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.13.1 & Ispravljen i umetnut konceptualni dijagram razreda - dio Controllers & Čuma, Pleše & 14.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.14 & Opisani dijagrami razreda - Models i Controllers & Pleše & 14.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.14.1 & Ispravljeni detalji u opisu dijagrama razreda - Models i Controllers & Pleše & 15.11.2019. \\[3pt] \hline
			\textbf{1.0} & Verzija pripremljena za predaju za 1. ciklus & Pleše & 15.11.2019. \\[3pt] \hline 
			1.1 & Implementacija backend	& Čuma, Golub, Jakić, Šupe  & 9.12.2019. 		\\[3pt] \hline 
			1.2 & Implementacija frontend	& Pleše  & 9.12.2019. 		\\[3pt] \hline 
			1.3 & Implementacija backend	& Čuma, Golub, Šupe  & 11.12.2019. 		\\[3pt] \hline 
			1.4 & Implementacija frontend	&  Pleše  & 11.12.2019. 		\\[3pt] \hline 
			1.5 & Implementacija backend	& Čuma  & 17.12.2019. 		\\[3pt] \hline 
			1.6 & Implementacija frontend	&  Pleše  & 18.12.2019. 		\\[3pt] \hline 
			1.7 & Implementacija frontend	&  Pleše  & 26.12.2019. 		\\[3pt] \hline 
			1.8 & Implementacija frontend	&  Pleše  & 27.12.2019. 		\\[3pt] \hline 
			1.9 & Implementacija backend	& Čuma  & 27.12.2019. 		\\[3pt] \hline
			1.10 & Implementacija backend	& Čuma  & 28.12.2019. 		\\[3pt] \hline 
			1.11 & Implementacija frontend	&  Pleše  & 28.12.2019. 		\\[3pt] \hline 
			1.12 & Implementacija backend	& Čuma  & 29.12.2019. 		\\[3pt] \hline
			1.13 & Implementacija backend	& Čuma, Golub  & 30.12.2019. 		\\[3pt] \hline  
			1.14 & Implementacija frontend	&  Pleše  & 29.12.2019. 		\\[3pt] \hline 
			1.15 & Implementacija frontend	&  Pleše  & 30.12.2019. 		\\[3pt] \hline 
			1.16 & Implementacija frontend	&  Pleše  & 31.12.2019. 		\\[3pt] \hline 
			1.17 & Implementacija frontend	&  Pleše  & 1.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.18 & Implementacija frontend	&  Pleše  & 2.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.19 & Implementacija backend	&  Čuma, Golub  & 2.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.20 & Implementacija frontend	&  Pleše  & 3.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.21 & Implementacija backend	&  Čuma, Golub  & 4.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.22 & Implementacija frontend	&  Pleše  & 4.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.23 & Implementacija backend	&  Čuma  & 6.1.2020. 		\\[3pt] \hline			
			1.24 & Implementacija frontend	&  Grebenac, Pleše  & 6.1.2020. 		\\[3pt] \hline			
			1.25 & Implementacija frontend	&  Grebenac, Pleše  & 7.1.2020. 		\\[3pt] \hline	
			1.26 & Implementacija backend	&  Čuma  & 7.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.27 & Implementacija frontend	&  Pleše  & 8.1.2020. 		\\[3pt] \hline			
			1.28 & Dijagram razreda backend	&  Jakić  & 12.1.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.29 & Implementacija i testiranje frontend	&  Grebenac  & 13.1.2020. 		\\[3pt] \hline						
			1.30 & Implementacija i testiranje frontend	&  Radelić  & 14.1.2020. 		\\[3pt] \hline	
			1.31 & Implementacija i dokumentacija unit testova	&  Golub, Šupe  & 14.1.2020. 		\\[3pt] \hline	
			1.32 & Dovršena implementacija i dokumentacija unit testova	&  Golub, Šupe  & 15.1.2020. 		\\[3pt] \hline	
			1.33 & Dijagram komponenti	&  Šupe, Pleše  & 15.1.2020. 		\\[3pt] \hline	
			1.34 & Dijagram razmještaja	&  Golub, Pleše  & 15.1.2020. 		\\[3pt] \hline	
			1.35 & Implementacija backend	&  Čuma  & 15.1.2020. 		\\[3pt] \hline	
			1.36 & Implementacija i testiranje  frontend	&  Radelić  & 15.1.2020. 		\\[3pt] \hline	
			1.37 & Dijagram aktivnosti	&  Golub, Šupe  & 16.1.2020. 		\\[3pt] \hline	
			1.38 & Implementacija i testiranje frontend	&  Grebenac, Radelić  & 16.1.2020. 		\\[3pt] \hline			
			1.39 & Implementacija backend	&  Čuma  & 16.1.2020. 		\\[3pt] \hline			
			1.40 & Dijagram stanja	&  Jakić  & 15.1.2020. 		\\[3pt] \hline			
			1.41 & Dijagram klasa frontend, opis dijagrama stanja, Korištene tehnologije, Upute za pokretanje aplikacije, Zaključak	&  Pleše  & 16.1.2020. 		\\[3pt] \hline	
			
			\textbf{2.0} & Verzija pripremljena za predaju za 2. ciklus & Pleše & 16.1.2020. \\[3pt] \hline 
			
			
		\end{longtabu}
	